
                      La típica peli de terror adolescente??? Sí, pero no.
Me gusto mucho por lo que tiene de original. Un nuevo enfoque del terror.
Algo parecido me paso cuando vi la version japonesa de "the ring". 
Como hacer una gran peli sin abusar de los efectos especiales...
        
            